銀行問戶口號碼

到底去銀行可唔可以問到其他人既戶口號碼呢 ？

你可以試下

唔得

櫃位小姐你好, 我想要李嘉誠 個戶口號碼 求下你